大家仲記唔記得董之英年頭既嬉戲事件？我有野講

扭耳仔
脫褲輪流打屁股
按壓在教師桌上
搥打背部
拗曲小腿
緊按頭顱兩側
扭耳及腳踢
拍片

根據實際案例，呢啲一切都只係同學仔之間嬉戲既行為
期望社會能夠體諒，並給予孩子們足夠的成長和學習空間
我諗緊各位同學仔開學之後大家會點樣同狗仔嬉戲好呢

2019年1月
馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學發生校園欺凌事件，昨日相關片段在網上流傳，有男學生被困在椅子下，被其他學生「扭耳仔」，甚至脫褲打屁股。董之英中學今日發新聞稿，指經過深入調查後，認為事件不涉及任何欺凌成份，「只是同學間過火的嬉戲」。
欺凌片段昨日在網上瘋傳，目前已刪除，在片段中有一名男學生被人用椅子困在地下，被其他人「扭耳仔」，之後其他學生脫去其校褲，並輪流打他屁股。貼文指事發地點是「董之英中學」。

2019 年1月

再有疑似董之英校園欺凌片段流出。今午一名自稱「董之英某級同學」的網民，在facebook上載影片，片段中可見一名男生被按壓在教師桌上，被另外4名男生搥打背部、拗曲小腿及緊按頭顱兩側。事主一度閉目張口，狀甚痛苦，下手的男生則面帶笑容，在旁有其他學生圍觀，過程全長8秒。該網民續表示，有「學生做過無數次網民眼中的欺凌事件」，自己亦曾遭虐打。

仁濟醫院董之英紀念中學回覆本報查詢時表示，正了解事件，如有需要會轉交警方跟進。校方強調，不會容忍任何校園欺凌事件。
日前網上流傳一片段，一名疑似仁濟醫院董之英紀念中學男學生躺在兩張椅子下，遭扭耳及腳踢，更一度被脫褲並拍打臀部。據悉事件在去年3月發生。校方其後表示，「事件並不涉及任何欺凌成分，只是同學間過火的嬉戲」。警方接獲報案經調查，昨晚拘捕8名涉案男子，各人涉嫌普通襲擊罪名，獲准保釋候查。

2019 4月
馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學早前發生懷疑學生被欺凌事件，警方證實，8名涉嫌普通襲擊的被捕學生，已經獲無條件釋放。 董之英紀念中學法團校董會發表聲明，稱是次事件及各種匿名不實的指控，抹殺了老師和校長多年來對學校和學生的付出和心血，對此感到遺憾和痛心，又指在部份傳媒的放大鏡下，該校學生、老師和校長都飽受壓力。聲明期望社會能夠體諒，並給予孩子們足夠的成長和學習空間。 今年1月，網上流傳一條欺凌同學的片段，有男生在椅下遭一眾同學集體欺凌，被除褲打屁股。警方之後接獲一名市民網上舉報，並以涉嫌普通襲擊，拘捕涉案的8名年齡介乎17至19歲的男生。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

1

2

禍必及家人

一年都未過

3

4

5

6

7

8

狗仔不得了